支持 緊急令， 睇下 林鄭 實行之後 點收科。好一個 希特拉，武則天，如此極權，。 大家準備吃花生，

支持 緊急令， 睇下 林鄭 實行之後 點收科。好一個 希特拉，武則天，如此極權，。 大家準備吃花生，等距 如何自編自導自演，再如何自滅！

武則天？會唔會太抬舉佢呀
佢極其量只係下把位既慈禧